快啲出解放軍，唔出既話 全！黨！死！清！光！

推

我要發宇宙通行證比解放軍